大塚明夫在Twitter支持香港跟台灣 然後就....

連Snake都搞

蛇叔

D片應該無刪到,只係SEARCH ENGINE BLACKLIST左某D KEYWORD

過左一排會unblock番
廢事班有位比紅衛兵大做文章